願榮光歸香港

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

國歌

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

之後再見到呢啲post 可能連登都收皮唔好呀

推

上熱門pls

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

歌詞接龍pls

拉

答案係一樓

何解 血在流

我願榮光歸香港

Ching 歌詞都比埋你啦喎 你搞咩阿？

就在今天‼

屌 疏